終極和勇不分 只為走下去

作為手足，有啲野想講
最近抗爭手足中的話題一定離唔開捉鬼、勇武退潮
好多矛頭直指「和理非」膠化抗爭、捉鬼害人，捉到啲勇武走晒...

其實可以撐到7個月先到呢一步已經好難得
要終結和勇不分大家要有更大既覺悟只可升級

和理非既手足，出得去行，請有被捕坐爆48的準備。
所以唔係做野既唔好Full gear 出去懶有型！
對住圍捕，和理非必須繼續做肉盾，怕痛既就死狗、畀狗侮辱下，人夠多應該拉左都唔會好大鑊，係時候拎啲勇氣，拎啲承擔出黎保護勇武！唔好亂捉鬼！捉到都唔會好有用，啲狗有大台都捉錯鬼何況我地？

勇武既手足，我知道唔能夠對你地再要求更多，好好保重自己！我想係到同大家講下關於蝙蝠俠既故事，蝙蝠俠永遠都係暴徒同英雄既結合，係用雙手對抗不義既代表，但就算自由世界、民主社會都未必可以欣然接受佢outlaw 既做法，就算目標一致 社會賢達同良心代表都唔可以公開擁抱佢... 呢個係佢為亂世背負既孽。係電影入面蝙蝠俠最後覺得已經整頓好左Gotham city 決定離開，將光環畀返活在日光中既「英雄」...
各位手足，請明白光環既壓力唔係勇武需要承擔的，走上勇武之路可能最後會得唔到任何認可，但勇武永遠都會係我哋既英雄！

最後
兄弟爬山 各盡奶力
光復香港 時代革命

你若放棄 誰圍我城

每個手足都好緊要，每個活動都好有用

唔好再分化，唔好再離開 可以嗎？

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Push

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

幫推